你地開燈定熄燈訓？

人地話有光先有安全感
但我就要黑哂先訓得舒服
想知邊一邊先係多數人

：熄燈訓
：關燈訓

帶埋黑罩耳塞瞓

你玩哂啦 熜燈正評 關燈負評

屌你老母好好玩？

熄燈同關燈個分別係一個口語一個書面語？

外賣定拎走？

外賣正評
拎走負評

但係而家係負評多
連登真係多蝗種 寧願關燈都唔熄燈。

熄燈同關燈，分別為何？
樓主試解說之。